全香港嘅00後 我地需要你地幫手

立即登記做選民
將泛民本土送哂入立法會
追究政府殘殺平民責任
建立民主政制

推

推 已登

Push

學生都可以好有用

我地00後今次要屈比班老野80，90後睇

一早係啦

00後爭氣！！！

唔好再話學生冇用！

Push 履行公民責任

呢班撚吊

推！！

得00,01夠18歲

千祈咪再投公民黨就得

兩代加埋有8萬票
夠推一個議員

我黎緊都會去外地做野,但11月我一定買機票返黎投!

返嚟自己投 我相信會有親人朋友肯支助機票

其實00後都未到18歲居多...

公民黨依然可以投(因爲有啲區冇得揀)
但新勢力嘅選擇都有好多

朋友每人100 自己出少少都夠

00 01 2019年7月前 都應該有8萬新票
仲未計2020(唔知有冇記錯)
可以選埋區議員

新一代嘅批判思考要好好培植

00後發力！！！

一夠18即刻登記
我地唔會俾班廢物繼續禍害香港
因為香港係我屋企❤️

1推

拎身分證個時登記左 唔可以比垃圾工聯會 麥美娟做到

你話番黎投 民建連 咪得

得第一批 00後

因為香港係我地屋企♥️

叫哂啲朋友登記！！！

push

楊岳橋 - 新湯家華
然後又含淚

唔敢講
雖然係兩師徒
但楊生身邊好多高質智庫

緊貼些少時事先啦好嘛
楊大狀條狐狸尾巴露到咁都仲唔敢講
係咪要入埋行會或者做埋局長先叫仆街

致70後

好有同感

咁你覺得要公民黨拆黨？
利申當年幫天琦同巴治奧助選
我唔想呢個時勢大家拆太散

咁你咪繼續投呢d賣港選擇
楊個區大把選擇
唔似d老區得白鴿
有得揀之下點解仲要揀佢？

我唔會投佢地
但都要留返啲叫做基本啲嘅選擇比其他人
我地唔知嚟緊有咩人會被DQ
但始終都係一個選擇

如果可以大量印啲表格, 有冇可能在場叫人登記選民, 尤其是啲可能唔識上網登記, 咁樣可以一大疊咁交出去

sor 1999